突然覺得周街都係福建人

如題

去左北角？

因為你去咗福建

星期日邊度最多福建人？

去左上環？

然後無然後？